JOT notes, CLAIM 錢

唔係drop notes, 唔係camp 錢
見親人講錯都好燥，尤其係大學生都錯